要達成最新共識，邊個阻勇武出手，就打埋佢

每次都係左膠累事/報警
累死成村人
以後勇武出手
速決廢老
其他人幫手擋鏡頭/擋左膠
如果有左膠拉住勇武
唔該一棍歐埋落去

就係咁

失去大多數支持者 請三思啊巴打

多謝阻膠同大愛撚

屌你老母 又係話驚影響國際聲譽

推，咁勇武死守呢？

只會拖累隊友爭光環嘅唔叫支持者
我地唔需要

成日講要得到人支持
就係雨傘失敗既主因

你不如攬住佢地過世呀

agree

勇武唔應該死守
中排應該要叫佢地撤退

推

我知，同樣道理，係咪應該抬佢哋走？

大力推跌佢 佢就會驚

其實勇武出手就算唔認同都唔應該阻止
同埋心理學上如果受到肉體傷害再即時受埋文革式既言語批鬥會仲傷

三思的人是你

中產和理非全面退場
你地做乜都冇所謂啦

總之要出師有名，就無人阻你。
否則同黑警冇區別。

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

唔達成共識
一個廢老可以搞到幾十個手足被捕

同意! 阻撚住哂既 打埋

要阻應該阻廢老

既然還手同打都係打，請真打，落力打，打死佢哋為止，為手足報仇，唔該!

[攬炒post] 認真三問

你係打先好 冷氣軍司

yes
夠薑就去拉住廢老
而唔係拉住手足

我會推開佢

咪撚岸9啦，人地唔出手你就打柒人，咁同721白衫有咩分別，到時就真係恐怖份子啦。

發夢打過
唔好大我

唔理佢就得，唔好打自己盟友

g 持

咪咁啦.....小不忍則亂大謀.....
忍多7日都忍唔到?!
等美國出埋民主及人權法案先啦.......
仲有,唔係你講左就等如有共識GA
一陣打左自己兄弟點算?!

左膠大愛撚返屋企啦

拉開佢唔駛打,唔記得上次爆立法會攬開白頭佬係幾咁漂亮?

blocked

中後排d行動力害死人 我發夢最前撤退散步速度都走得快過後邊

不反對！！

忍？ 比黑警毆緊 比黑社會斬緊嗰時你係邊到擋緊刀？

佢打你斬你
就梗係還拖啦…...
兩回事喎
但等埋個法案7日點解唔等?
要其他人尊重自己
自己都要尊重他人
我都好嬲
但法案前不能生變數更重要
因為法案嘅影響係好長遠
我地唔係為一日嘅小勝
係要為長遠同下一代嘅勝利而著想啊！

總之左膠咪撚咗住手足，你可以企理一邊自己鳩嗌！唔可以再比左膠 害任何手足被捕！

日日都話唔撚會割席 咪就咪阻人做野啦
尋晚唔係個左膠阻撚住哂叫唔好打
啲手足會鬼遲左走唔切

又返去以前捉鬼年代

左膠根本25

前排走係用跑 重要跑幾條街
中後排走轉個彎兩秒已經開始慢慢行

勇武之魂 覺醒~~~~~~~

最緊要擋鏡頭
一擋就打佢老母
之後散水

yes
最緊要散水

關咩事
以前打人係鬼

九月七 機場
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

咁畀藍絲廢中打係咪要還手？！
次次還親手都有左膠唔知喺邊度走出嚟叫人唔好打！
呢吓先激撚死你呀！
我而家喺還手自衛而唔係先動手打人呀！
垃圾左膠！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

讚成

無錯

咁送頭撚去送頭又阻唔阻止好?

支持

唔打都搵人拉住佢

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

有啲左膠根本係狗扮
果啲永遠唔去最前
所以唔駛打亦唔需要有任何 特徵辨認

所以大家有共識帶走果啲

如果仲返轉頭阻住就打7佢

但對住藍絲廢老bomb幾拳算
唔好用架餐
個次做左左膠 個藍絲廢老差d比人用鐵通bomb頭
唔好令自己成為魔鬼

和平行動我次次都揸支美國旗出黎揮架啦
有邊次遊行無人黎搞事？次次比人搞完就有左膠彈出黎護住d藍屍 有d仲撚離譜叫人放警車過

之前有狗扮被斬
全城熱烈地彈琴
你覺得會有問題?

隔離唔夠膽打人果D
你地最少都要擋住D左膠，同埋檔鏡頭等等

一定要

你已經失去大多數支持者

咁呢啲人係太天真太膠姐....
我都比人鬧過話要靠自己
唔好理外國勢力
但實際上無外國勢力
香港人係唔會贏
所以我明真心係有人好左膠

唔打佢都要好似梁耀宗咁推鳩開佢地

唔打死人就得

搵幾個人拉走佢就得

中肯

唔拖佢走就一齊死
你諗你啦
我就一定拉走

舉腳讚成
唔該個班廢柴行開D
一係你學下13拳咁 幫全世界食哂咁多野

對黑狗仁慈即係對手足殘忍
左膠自己諗

原來大家口中嘅「好憤怒」真係淨係UP下

拉走佢，好似對白頭佬咁

拉開咪得，做乜勁打自己人
嬲還嬲冷靜D啦ching
同埋有時圍攻反而人數唔洗太多，有D人根本逼唔到入去
所以5~6人打，其餘人擋鏡，更多人拉開大愛手足咪得

無錯 未搵到「名」前唔可以出手 要繼續食對家幾廿野
直到搵到 再大聲讀出 先可以開始打第一下

其實有嗰班仲認為唔可以出手嘅人支持
實際上係有咩用 佢地唔支持仲好
由佢地天生一世做奴隸

班廢柴根本就係欺善怕惡
貪手足「善良」就去阻佢
但唔夠膽走去阻止真正「惡」個邊

嗌停手都唔得
煩撚過閪，一打就話：打死人啦，唔好打呀
聽到都燥

你都要三思，你失去緊支持者

支持，勸阻做乜撚野？又唔見手足比黑警打你地去勸阻黑警。

真心，左膠唔該合埋把口，收埋部電話
然後企埋一二邊

我本身都理性和平
但現實同理想差太遠
現實就係冇力量你幾岩都冇撚用
唔好再發夢大愛啦
係民主制度下可能work
因為你有選擇官員既力量
佢地要負責
但香港唔係
我地只能用武力

認同 呢d大愛L推開左就會自動收皮
唔好俾外界覺得我地連自己人都打

push

細路，勝者為王呀
敗者做奴隸，你自己諗啦，唔好咁天真啦

手足俾黑警圍
永遠唔見有人衝入去攬住手足

一早就提倡呢樣野架啦，一講就話分化

問題係有冇咁多人手推開佢？

話撚比你知 冇失去

自己人比藍絲比黑警打果陣，啲左膠永遠走得最快
到手足反擊呢，佢哋就永遠九秒九衝返出黎
做乜撚野呀

Agree

打狗就話姐
廢老就算啦
自衞ok 出手先就唔好
唔關政治立場事

而家開緊片
仲要分幾個人力去慢慢拉走佢？

9.8 2點 美領見

上次鐵鎚廢老
根本應該立即開佢波啦

做左膠要付出代價

前線會有幾多呢d人呀？兩個人都夠推一個啦
武力只用於敵人身上 呢個係我地同黑警既最基本分別

打得

個陣條友成碌鐵通車埋去
條廢老60幾70歲真係一車埋去個頭非死即重傷
打還打啦 睇情況打

當藍絲打我地手足既時候
佢幫藍絲就係敵人

咪傻啦 咩支持呀，左膠從來都唔係同路人，記住依班人既立場係好唔堅定，同所謂既中立撚係一樣會隨時變節。關鍵時分分鍾害死你呀。

利申：左膠並不是和理非！

屌你老母。我全家都支持lol

//雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//

你想失去支持者定失去手足
衰d講，我地有幾百萬支持者，失去少數支持者影響唔大，但係真係敢打嘅手足唔多，拉一個就少一個，實際d惗下邊一邊對我地重要d

咁不如走啦
每次危急關頭就曬時間打人
仲要打自己人
連儂牆就話姐

核彈都唔割
今時今日民意仲點會逆轉

如果班廢老講幾句
撞下佢咪算
如果鐵鎚廢老
即場開佢波

好似鐵鎚事件咁
在場勇武可能得1,2個

支持！
亂軍心者
斬！

琴晚就係有左膠擋住 先搞到有手足被狗食左
下次再有呢類人 麻煩抱走佢地

其實中後排冇人
前線就走架啦
所以中後排見到前線冇即時危險就要走

有左膠真係出手打返你轉頭咪打佢囉
如果佢企係度無行動你都打佢你同黑警有咩分別？

失你老母咩戇鳩仔

呢個真，手足出手又出黎拉住手足唔比佢地打，真係痴撚線

Push

警察會扮示威者 你估會唔會扮埋左膠？
一陣你同佢嘈 又可以分化
開遮 打得有技巧d得唔得

佢地係罪人
應該打埋佢地

琴日拖到狗屋先打條大陸佬又係on9

我咩都睇唔到，留一嘢畀我得啦

抬走就得，唔洗打

依啲所謂支持者 唔要都罷
啲藍絲俾黑警打， 啲義士休佢，完左之後都怪番義士
屌你老母 你睇下對家幾團結啦

十分同意，和理非你幫手睇水就得，佢地識做野

究竟左膠藍絲打曬vs兩個都唔打
一個就全世界話你自己人都打 一個就無效果
打人好容易 但係搞清楚打人你想要咩效果先

你收聲。失你老母。 就係黎d仆街 累死幾多手捉。下下講道德。下次你行埋去警獸到講啦

拉住佢 唔好打 數返啲人命俾佢聽

拉走佢算啦 雖然係On9啲 但大家都係手足

推！

同意

寧願失去部分支持者都唔想失去任何一個手足

無數藍絲廢老出手先都無事，重有黑警護送，831條海關垃圾直接推手足去死
勇武手足如果先受挑釁，咁做乜都唔撚割

和理非應該幫手捉住左膠 打果啲專心打

ok 收到

乜原來有勇武㗎 都見唔撚到啲人勇
有狗衝埋嚟就走夾唔頭
以為啲gear係dress code嚟

唔好撚on9啦

等佢自己面對下啲狗啦

大家都係同路人
搵人拉走佢算啦

左膠好多都冇上連登
單方面共識有咩用
係唔係現場講比較好

唔好圍爐啦，和理非係大多數

左膠拉走佢就得.
唔洗打.

以事論事，好似831太子黨鐵咁，為左郁個垃圾阿叔，白白犧牲左咁多人？

琴晚太子狗竇郁個大陸佬，又至少捉兩個手足。

唔係唔畀你地出手啊，出手都要精d,要睇晒水，唔係既話成邨兄弟陪葬架

核彈都唔割

普通人睇慣打人片，唔需要驚

最好打一下頭等佢小暈，全力打四肢同春袋，最好反方向「咬」斷關節

拉住佢咪得，自己人都打
藍絲黑警都唔會啦

阻鏡頭唔係好事

就係咁簡單!

勇武派好珍貴，死十個左膠都唔可以比一個勇武出事

你出嚟,打咗你先

捉住好喇 唔好打 老老77好似立會白頭佬咁就得 你打只會分化內部 我明白你地前線壓力大

但首先要諗方法點先分到打定唔打
萬一有鬼帶頭打番自己人咁點？現場手足情緒唔係咁易控制

和理非同阻人打人好大分別喎

一係打，一係走

自己開新post問啦 而家講緊左膠呀

唔好打
抬走佢

屌你老母 你唔去擋狗？

唔明點解要打，好似白頭佬咁撲開佢咪得，點解要打？

點解下下要打？ 勇武 唔係黑警
拉走阻止果個同佢解釋咪夠
係咪下下都要打尻同路人？
仲話不割？ 割撚到打埋自己友
係咪打到有病？ 記住我地點贏民意
你冇民意 你做乜都比人屌 就好似死黑警
拉走就夠

打左膠 唔割

果d係敵人 最多一次警告 再阻先打

唔需要班左膠支持

明知自己老 仲似老賣老行去打手足，送佢一程都唔過份呀

反送中支持，
攪炒就不了

東涌同太子都係
阻撚住晒
本黎一早搞撚掂

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

警告完點解唔撲走佢拉走佢？有咩需要打佢？

G持

咁同當年日本仔有乜分別 意見唔岩就打
人打就係咁先搞死場運動

邊個話班阻膠係手足呀…明明就係狗扮…阻手足做野

同意，左膠已經累死左好多人

咁你咪拉埋佢一二邊，再唔鐘意咪搜下佢有冇槍囉，點解要一黎就打？

痴線 左膠只會害人
警察黎到會拉左自己人
多1分鐘係現場
多3分危險

捉走佢算啦

左膠搞到啲人問狗咬有冇當過佢自己人

岩 推

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見

拉走佢就得唔使打,好似71拉走白頭佬咁

岩

取决於你想痛快地打人發洩，還是對這場運動有抱負。

繼續和理非左膠

拉開左膠

下次再有阻膠 扎起佢 送比d狗

Agger 推爆

有割喎

次撚次都係勇武想打
班左膠拉住唔好打

打與唔打之間 浪費左10幾分鐘
前線嘅手足 我宣布最新默契
唔好阻屠龍郁手 比佢地自由發揮3分鐘
最好攔住唔關事嘅道德撚
見到差唔到 就拉屠龍走 (唔好光明正大打死人)
屠龍要聽話 開片3分鐘後有人拉你走 就好走
手足不能少

正確做法

拉走左膠好啦
唔可以打自己由!!!唔可以!!!絕對唔可以!!!!!!

宜家777就係拉晒勇武
三思而後行, 再相討啦=-=

呢堆‘支持者’一係企返係後面做物資 打氣隊 否則情願佢返屋企涼冷氣

你支持篤灰？你想帶起篤灰熱潮？你夠唔夠和理非篤？

唔打啦 扎起佢 送比d狗

阻膠咪阻膠住晒

我覺得又唔使打自己友
拖走佢就ok

有人打你，有人幫手還拖保護你，你叫人三思

任人打左咁多個月，拎夠支持未？

巴打最好手足比狗咬既時候出黎擋

左膠(aka藍絲保鏢)

831班廢老郁手
所以佢地係可以還拖

舉腳贊成

我驚你以後做咩都比和理非扎炸

有冇啲同意唔好打嘅出嚟講兩句

警察公共關係事務科派出既卧底嚟

阻止果個即企係對家！班狗打人果時又唔見你夠膽拉住佢地！？！！自己友俾人打就只識走！ 拍片！！on9！幫拖喇！！唔幫拖就冇阻住晒！！

黑警死全家，禍必及家人

根據過往經驗係鬼先會叫人留守 自己執生

一發現左膠，請盡快郁手

Blocked. 請善用起底功能

我四思添呀

左膠利用手足既血同前途黎換取光環
左膠要阻就阻黑警黑社會
阻手足既你俾人打都係抵撚死

討論區係人都可以留言 到時發生左咪又係現時氣氛同情緒決定

左膠可以你敵方既幫兇 有人打佢我唔會覺得唔合理

行到咁前既 就唔係和里非啦，而家全線 不論和勇都支持行動升級

和理非還和理非，我朋友係和理非都唔會阻出手，會幫手擋cam，阻人還手個班係鬼係左膠係想你地死

林鄭 月娥
落
╭∩╮ 地╭∩╮
獄

手足好波

左膠報警？屌呀

打左膠好處就係差佬唔會理
左膠又易打，去吧

記住左膠唔止想攞光環，仲係想你死

正字都唔識就收皮啦，打過駛唔駛拍埋罪證俾你睇呀柒頭

兄弟被打，光環就你拎
同我食屎

好

有人好左膠
希望巴你唔係現場保藍
我地人檔殺人，佛檔殺佛

講左幾個月要打埋左膠 冇人理

速戰速決
打完就走
唔好理成果
唔好返現場

屌你地喇 咪又係得把口 講左成個月喇你地
次撚次阻住哂或者睇花生
星期日幾千人圍一架狗車都要成班人阻住我地上前去 仲要拉實我 goodest

手我就未必出到
但拉走左膠就一定做！
藍絲廢老見一個打一個

前線 做野要迅速 阻膠阻撚住哂 令到前線危險好多
扎起佢 送比狗都唔過份

拉開先
唔好一下就連自己友都打

始終有人仲有好多憐憫心
但不致於要比自己人打

雨傘左膠剩係掛住攞光環
連鬧狗都唔比

咁又唔好兜巴星算啦

一早要咁做。

唉 今時今日仲有咁既思維

宜家呢個時勢，報警撚真係會累死好多人

就係要咁

無錯 和理非同左膠係兩樣野黎

和理非係可以認同勇武理念

左膠就係班對住弱勢拎光環 對住強勢聲都唔敢聲既人 對全件事百害而無一利
即係阻撚住哂 除非你去阻黑警

自己人都打？ 說好的不分化 兄弟爬山呢？
收皮啦 分化燃

最簡單一人一把雨傘
見到又想拍片阻頭阻世既就打開企佢前面做路障

其實呢啲情形唔好理係咪好啲
不如早啲一齊走
你唔走其他人又唔走
萬一警犬嚟實有人走唔切

攬走佢算啦
例子：

你講就係？幾多和理非覺得汽油彈就係鬼？支持升級唔代表佢地支持你無限量升級。

你咪繼續吹囉 講到咁兇狠如果真既話無人阻到你啦 仲話邊個阻打埋佢

每次都係，打L完就散，唔好聚太耐，多過3分鐘已算耐 (當狗可以一分鐘跑三百米)，免俾狗捉/追。寧願揾一兩個睇水，無事再嚟過。Be water!

而家有1千個手足被捕 仲放過左膠 要犧牲幾多人先夠呀

最少要試一兩次
無乜好驚
有問題到時再改

仆你個街
下次你替佢地頂

我都 prefer 拉開佢先
一個人拉唔開就幾個人拉開

見到人仲同情左膠真係笑撚死
個千幾個手足就冇人同情

左膠阻勇武出手 仲好意思講兄弟爬山？

岩呀 有人係真心左膠 都有係狗/藍屎扮左膠
因為睇死我哋唔會打自己人 所以扮撚哂野出黎救狗救藍屎

一早講左私了,呢啲時候咩道德底線害撚死人

咩原因你地要講到全部被捉都係因為左膠？

點呀呀sir, 又煸動打自己人？

咁遊行期間勇武出手，左膠認為你地阻住佢，佢地係咪又可以拉大隊打你／札起你影你相交比警察？

要幫左膠正名
到呢個時候仲做左膠 或者專做前線左膠者
全部都係叫共膠

重心低啲，大隻佬都可以拑低！

自己唔夠人講就屈人係呀sir 左膠害到幾多手足比人拉你冇眼睇？

死撚開
左膠=垃圾

甘又唔使打, 搵個拖走佢就得.

打警察殺警察
我信香港人一定開party

唔洗用棍先既
一腳西開佢，屌佢一鑊
佢仲係依然要阻既先再搵多一兩個手足揼佢

搵人夾開佢咪得囉，要打就留力打狗同廢佬啦

而家左膠咪報咗警囉 廢老打人最尾邊個比人拉？

三你老母啦死左膠快d死全家啦仆街

我邊到講過呢句 唔該你quote返出黎
831你點睇？而你依一刻竟然仲係同情班左膠 你做乜？

速決廢老

絕對同意，原本討論緊左膠阻住左，點樣可以快速解決對家藍絲，依家變左打左膠。

你極速拉開佢咪一樣可以同時解決對家藍絲，根本冇必要去打佢，就算打都有程度分。

隨時帶長遮 開完遮先解決 無鏡頭咩都無

左膠比藍屍更賤
一定要死全家

唔洗打佢，搵一手足拉開佢就得

學71對白頭佬咁

對廢老直接唔理佢就得
同佢攪得越多越耐就對自己不利

而家咪講緊比人打要私了還手囉，同時叫左膠唔好阻住，搞到我地手足就黑警捉，對家一啲事到無啊！

好撚明白樓主 打唔打我不作評論
但唔好再阻勇武呢個共識一定要達到
當日邊班撚樣放消防去救灣仔金鐘場火
我屌哂你地老母
一救左 狗就追捕
然後就跑到維園轉場尖沙咀
笠水果陣咪太子屍殺列車囉
雖然咁講好難說服大家
但場火無救既理由
無撚可能燒到棟樓架屌你老母
無撚可能燒到煤氣喉架on9
真係嬲撚到震
再阻武勇真係唔好怪點解又少左人出黎
因為勇武都會灰

咁同你拉開佢，打完廢老走，有咩衝突？定其實你只係想報復？

咁所以你打完佢，佢下次咪拉大隊札起你影你相交比警察囉。大家鬥囉好冇？

唔支持
自己人都打既

同割席有咩分別

唔通要人比你打完再支持你?
藍絲都唔制啦

勇武們你地有一分鐘法定時間
表決時間係10秒 打定唔打 有3位手足話打就請立即開拖一分鐘內完場

左膠害人俾人拉？定係你地所謂勇武戀戰中伏害到手足俾人拉呢？幾多社工俾人拉你唔講？

和理非做盾，勇武做矛，6月至今基本共識啦，係度轉風向打自己人，你唔係呀sir 仲係咩野？

Agger

唔好剩係係連登到講

啱啊
班黑警都係制服左人之後揾人擋開鏡頭然後打人 從來都無其他警察叫唔好
其實我地都應該咁做 依家呢個時勢 我地唔應該俾道德枷鎖綁住我地去做野

一早應該

和理非做邊個既盾

左膠麻煩企番上行人路，唔好阻住勇武做野

和理非唔係反面做緊盾？

我覺得又唔好打，踢走佢再綁住佢

護住打人廢老個種盾？

對付藍絲只有一個方法

打

有無諗過黑警點對我地 點對班小朋友？

和理非只需要唔好阻住地球轉，就係咁簡單

咁何解你要講千幾個手足就冇人同情？你係要講比左膠累既，唔可以講返果百幾個？你咁講唔係想煽情 想誇大條數入哂佢地數？
咁不如你又講下點樣千幾個手足又冇人同情？

831係架車唔開，黑警走入黎打人，係黨鐵同黑警最大責任，比你打完個左膠，打撚死埋個藍絲，你部車就開得郁？

唔同情左膠，只係冇必要咁樣打佢。

佢仲係覺得左膠即係和理非
根本兩樣野黎 仲怪返勇武戀戰

以後就咁話

廢佬就一定要打

但前線set 完 rb
就要閃去下個目標 set rb
之後再下一個

千祈唔好死守 硬碰硬 一時之氣
要智取 (記住退一步諗方法)
你地睇下琴晚太子/旺角條片就知點解

不嬲應該係咁 我一直諗會唔會自己走得太前但事實證明你班撚樣走得太後 不過依家大家識做la

要判斷好，唔係個個藍絲都要打，無威脅ge根本唔洗理佢， 武力係必要時先用，如果唔係唔洗晒時間理佢

左膠阻住，通常都係覺得個藍絲無威脅先叫停手，咁事實上係無威脅，如果唔係個左膠唔會有機會生勾勾做和事佬

見到黑社會，用力打；速龍，用力打；持械藍絲埋身，用力打，因為呢d都係有威脅，而呢d情況左膠都唔會出黎阻住
所以基本上左膠會阻住ge情況，其實係無打ge必要

保護自己同情緒激動去發泄係兩件事黎，摸清楚條界
你會話對家打我地又唔見佢有界線，但正正係因為佢地無紀律，無良知，先會出現咁大反對意見，我地想嬴，其實係要有紀律，要出師有名，樹敵太多，我地係會應付唔到

最後我左膠講呢句係無惡意，打對家無威脅ge人唔係勇武，屠龍先係勇武

其實抗爭就係抗爭 你死攬住d 光環 並唔會幫助到我地贏 即使我地被世界唾棄又點？ 我地個目標係贏呢場抗爭並唔係攬住d 光環打飛機

唔駛打，好似白頭佬咁推走佢就ok

開遮亂踢

quote返你指出我怪哂全部左膠個句出黎先啦 你話有啊嘛

你全部言論都係幫住左膠 你有冇幫過勇武一句？ 你要我指出你冇講過既野？

唔會再回你 哂氣 你同意攻擊廢老藍絲就得

藍屍廢老打人就縮撚咗唔知去邊
勇武保護手足反而左膠就衝出嚟保護廢老
仲話報警 最尾拉邊個放邊個大家心知肚明

失去你嘅支持姐
三咩思

同班狗一樣 一禁地人就即刻擴大唔比人入黎

屌你老母阻膠
唔出手比人打死呀垃圾

岩 邊個阻勇武就打 理撚得你自己友 阻鳩住哂就打

左膠走撚開啦 屌你老母

出黎 打埋你

洗撚咩 你後排走哂佢地自然會走
唔好再成日互相等大家
唔係話賣甩前線自己走 但後排走哂有乜事佢地跑個彈都唔會比人阻撚住

一個左膠/大愛撚會害死一班手足
班藍絲依家仲越嚟越惡

無補充了

左膠並不是同路人

冇和理非做文宣幫手補獲，背後support ,勇武點出師有名？叫你地冷靜，諗清楚就俾打，你同黑警有咩分別？ 由你地打死廢老好唔好？

成場運動去到今日，大家都係持著唔分化大原則，你竟然而家鼓吹打自己人？你冇野呀？咁撚勇武打自己人打廢老，留力打狗打白衫人好過啦

好似拉梁耀宗咁，拉開佢咪得。
唔洗打鳩佢。
拉完佢，唔好俾再佢番來擋。

其實上次朱凱迪係沙田，
擋大家打真係無謂。
因為鏡頭都拍左，
佢點擋都唔會影響建制話我地係暴徒。

唔夠膽出手就麻煩睇水同開遮

總是重複犯錯 邊個左膠 即當作敵人 照打無誤 學人做架樑啊拿

係囉，我唔明點解要打左膠，阻你就要打，尋晚係咪要打埋記者，最好係差館出面讓個圈俾你私佢，好未

叫勇武諗清楚幾時需要用咩程度武力已經係幫緊勇武，係咪一定要撐警咁撐先叫幫緊

一千個被捉既都有分係咪比左膠累死，你點解唔分返果百幾個真係比左膠累死既出黎？
你講 冇人同情百幾個被捉手足，反而有人同情左膠唔得？你講千幾個擺到明係想入哂左膠數啦

推開佢 唔需要打佢

經過831應該無人反對

其實每次都有大聲屌，話停手個d你只要喝佢你唔做唔好阻人做，佢會即收聲

左膠行撚開

支持
左膠唔好阻頭阻勢，縮返一角

睇左9月9日件事點樣再技票

同意攻擊藍絲 同 同意打撚死佢又係兩回事，係咪咁難明？拿 我冇講唔同意打撚死佢呀

我同意拉走左膠根本已經係幫緊勇武，係咪一定要同意打撚死佢再吊起佢黎燒先叫幫緊勇武？

有可能係臥底/藍絲扮咗膠搞到成班兄弟俾捉，一定要做野，至少都要落索帶抬走

教條主義已逐漸升級，與勇武割𥱊之日指日可待？

睇下

點撚樣唔理呀 p牌仔？ 而家廢老拎刀出黎斬手足呀

完全同意

正想搵呢張圖 好波！

你老母臭閪 睇住自己人比狗打 比人屈坐監
你同我講失去支持者？
如果呢啲所謂既支持係咁冇人性既話 唔要都擺啦

樓主係話打埋左膠一份喎 你話推開佢就話姐

咁即係正式宣布和理非唔再出場?

推開佢咪算啦 打自己友

邊個左膠阻住就郁邊個，冇情講

推開佢，拉走佢，根本已經足夠，唔明點解d人要講到要支持打撚死個左膠先叫支持勇武

831 過左2日

塔利班有冇分化？割蓆？受傷？被捕？
完全冇，仲要變本加厲

同意，場火根本無問題，消防一救火 後面一個身位已經有狗追出黎

次次都係比人偷襲
想反擊時就成堆cam
唔該開遮陣啦
1分鐘Hit
and Run
要係比狗咬前走

咁多正皮 就知道香港玩撚完
左膠唔係自己人？基督徒果面會睇住你咁打人唔阻止？
咁你就一棍打埋自己兄弟手足？
佢地無份為香港出力？
深藍廢老係咪要變成佢地咁？

原來連和理非既聲音都容不下

盡量唔好同藍屍大陸佬糾纏
係佢出手之前遠離佢...次L次都係糾纏期間黑警就衝出黎
如果對方出左手就速戰速決出手要狠 執完即散
左膠保護佢就照打
玩左咁耐自己醒水啦

純策略討論，火係做屏障，放完火燒到勁就好退啦，仲留係打飛機？
消防黎都係做佢地的野，你阻消防，同黑警阻救護救人有咩分別？消防至今都冇譴責過我地，都叫半個自己人，係咪想消防同埋我地割席？

我意思想講
打還打 唔好用架餐打頭

屌你啦
阻膠係前線 阻人做野
和里非係講緊背後support既手足呀
偷換概念

唔好打 拉走佢得 好似之前71立法會前處理班泛民咁

人地又刀又除仔

可以可以

所以話同你嘈真係冇用
下下俾你攻擊稻草人 無中生有 冇講當我有講
一句陳述句子俾你扭曲到你自己既意思 求下你唔好再回我

我輸左

咁個d即情立架餐打啦
我係想講只係動口果d藍絲廢老

係囉，唔好阻住定想打埋左膠一份，街坊有勸阻，係咪要打埋佢

你地明唔明手足被拉，係人地差佬晨7咁早引你去圍藍絲捉人，關阻唔阻你打人咩事，私了就唔會被捕

邊個樂意睇住我地割席

真正嘅和理非唔會接受呢堆勇武

勇嘅要打人由你地，唔會當面屌柒你
但唔好害到和理非，要打行遠d自己搞，和理非唔想被捕
太子站如果克制唔搞班廢老，根本唔會引到一班狗入黎打人

佢地根本唔係討論緊點樣改善。
下次遇到左膠，你極速拉開佢推走佢，同你拉埋佢一二邊打，根本係一撚樣，你同樣可以即刻移除障礙，搞掂個廢老藍絲，咁點解要打個左膠唔可以拉走個左膠？
定其實純粹係想報復，覺得上次比左膠累死左要出返啖氣？

你個閪腦發夢跌撚左？

721 811 820 831

依家就係要俾班警告班撚樣

等如無差別個晚，唔好以為你諗住街坊食花生無事

你自己話我冇幫過勇武，我提出返同意拉已經係幫緊勇武，又打緊稻草人？

你唔講百幾個冇人同情，反而講千幾個冇人同情，又打緊稻草人

唔夠人講就話人閪腦?
咁同白衫靠暴力威嚇達到政治目的有咩分別

警告用架餐都好
千奇唔好打頭 會死人
打人之前要衡量會唔會出手過火位

唔好喺學校門口還手 大多數牆上有cam

得啦 你岩

屌你老母

終於覺醒

岩 死左膠 阻撚住哂

真心，好想有共識唔死守

同意，咁多次都係，每次左膠阻人，擾攘得耐，手足就被拉。我好撚憎呢啲人，我唔理你有咩理念，但你咁做會害左其他手足被人虐待，坐十年。你揹唔揹得起？

我會幫手拉走左膠

好似黑警咁，if有廢佬出撐傷人，勇武拉去冇cam既地方私刑，和理非幫手遮cam

十卜

左膠睇路，

支持
兄弟爬山，各有各做

可以唔認同某種做法，但唔可以阻止人地做
咁先叫各有各做

阻人扑野要燒春袋架

拉走算啦

最多拉開佢, 唔好打埋佢

學黑警 阻你就打鳩人？

係咪最新共識，拉走呀

唔好再浪費時間同藍絲罵戰，幾個月黎全部都無好結果，
你無心還手既就立即走人好過企係到比人任打，
私鳥就速戰速決唔好再咁百痴係到綁人，要留要走請馬上決定小心報警撚

一巴車埋去左膠到等佢醒下
班人連學生都唔放過呀屌你老母

左膠唔該唔好出去抗爭

一人一步
輕手少少，十下好啦
你知唔知後面跟機既等左好耐

係連登，肯講少句“又送頭” “點解唔走” 都無乜可能

正一東亞病夫

同意唔好阻住勇武 不過唔洗打嘅 搵人夾走佢就ok

大家同路人，點都唔應該打佢地
抬走就夠

贊成，你唔想打人就唔該行埋一二邊
又唔幫手，又阻頭阻勢，咁既時勢呢啲大愛撚正仆街

屌你老母泛民主派走狗，831鄺仔去撚咗邊

唔支持打埋
支持搵人拉走左膠 再打
支持快打 幾下搞掂都唔會比到空間左膠阻

我負責拉走/阻擋廢老！交比我！
利申勇武和理非

支持私了

咁做同黑警有咩分別

可唔可以加多樣，

如果係FA 或記者阻出手，拉開佢算。

記者想拍攝就叫佢企開少少

如果有個女仔，ok靚，叫你地唔好打
是咪打埋佢?

咁左膠係咪自己人先？你要做，一條友阻到你？仲要打埋佢？武力點到即止就好啦，係咪要打死人先要收？人地好言相勸，我地仲要打番轉頭？

太子條左膠係你?

如果係我陳伯，阻你出手
係咪打埋我?

俾左膠累10年既話, 邊撚個賠?!
手足打撚完左個左膠, 最多條膠都係入廠幾個月,
一班手足坐10年 VS 條膠入廠幾個月

咁樣太子站既事遲早再重演

會拉開你 係咁多 唔好阻住哂

你打個廢老有咩著數先?

引狗入站後，成班和理非比狗拉邊撚個賠呀又?

好的，即係共識係拉開，唔係打人

咁交比你比黑警，藍衫，白衫打，我地等你入醫院會出黎上街聲援你架放心

你睇過現場環境未 D左膠唔係擋係前面咁簡單 係拉開哂全自己人 仲要用cam 知唔知自己做緊乜?

你個毒撚...

推爆

吊你老母
自己人都要打

唔洗打 但係側邊即刻拉開佢

打廢老又好 狗又好 拆鐵又好

Translation for foreign readers, not my view point:
The peaceful protesters cause us troble or call police every time
lot of our brave bros are doomed due to them
let the brave bros KO the pro China elders quickly begining from next time.
Other people please help to block all cameras and peaceful idiots
if any of those idiots hinder our brave bro, assault them.

和理非唔等於左膠 用下腦先

71白頭佬.gif

對住藍絲廢老黎個左右jab combo
hit and run左膠都擋唔到

我尋晚睇唔到有cam，班手足一人一腳打完藍絲就俾人拉左

記住唔好混淆和理非同左膠 兩者係唔一樣

再講埋啲on9嘢連你都打撚埋呀左膠

和理非仲係自己人 左膠係敵人
上面某啲傻閪搞清楚啲concept先

推左膠出嚟擋刀

D狗打人，班左膠唔去阻止

和理非作用係大陸節目啲觀眾
識尖叫同瀨屎夠啦
唔係參賽就咪上台阻住曬

心態正確

我地唔係同和理非割席 亦都唔會割
而家係同阻膠割阿!!

我記得元朗圍狗屋係何式凝左膠累人，唔係831先有左膠出沒
我覺得樓主應該係嬲咁多次左膠累人但左膠又無自知之明呱

早應如此

支持殺狗，反正佢地都唔當我地係人

你唔係勸阻膠行開 反而係叫勇武收手？
阻膠一開始唔擋就咩事都無

還眼 填命

一早講好咗『兄弟爬山 各自努力』，不嬲各有各做，但而家左膠阻兄弟爬山，行為等同敵人！

左膠唔同和理非
攪清楚先
搵啱對象先能有效從源頭堵截左膠

勇武全面進場

太子站廢老根本唔值得出手
結果搞到咁多位被捕
係無錯 831太子之後多左人屌警
但 值得咩？

一定要，比起輿論，兄弟生命比較重要呀
屌你班左膠老母閪！

左膠主要族群係咩？ 守護孩子班老人家定社工？

支持者 係屋企攤緊冷氣

左膠抵打

真係斬死我都唔覺得會逆轉
只會話斬死一隻咁少

我唔知呢d共識係點樣黎
但結果引黎咁多正皮
睇到心寒

嘩，你個人意見咋
我都和理非我唔是咁諗架

如果支持勇武既中後排唔該幫手攔住左膠

基督徒掛

搵個手足拉開左膠就得啦啦 冷靜 唔好打同路人

左膠唔係自己人
2014未岀世？
最近何式凝單嘢有睇喇掛？

置頂 唔好話無講過

錯 做文宣罷工㩒錢呢類全部都係和理非行動既範圍
再講 今時今日仲分勇武同和理非已經過時 應該要因應時勢做適當既事

一search左膠，原來今日廿幾三十個post都話打左膠

支持拉開，唔駛打

乜撚嘢叫兄弟爬山？你唔做咪撚阻人做。

一早要。

邊次有左膠報警呀?

希望前線手足咪俾滲透狗累死

大佬你睇吓上次 機場個廢老咁都有人保護佢

我屌你老母
一個二個曲線撐警
Fail咗又點，殺警好撚明顯會繼續唔到個運動
如果我係黑警、係鬼，我晨早應該仆街冚家死
塊蓆就係個運動本身，
你鐘唔鐘意都好，就係有和理非同和理勇武，佢哋最唔撚仲意自己屌警時個警唔係自相殘殺，而係俾前線殺q咗
勇武更加唔可以有割蓆潔癖，係鬼就要割，係有良心就留，自己揀
完全唔聽自己良心講仲點做勇武
次次出都係為左屌黑警同五大訴求
割我定割佢哋你哋自己揀

咁你咪要打記者？

左膠一律當白頭佬咁處理

諗返荃灣個手足先講啦柒頭皮！

廢老可以無啦啦袋刀同鎚仔出街，極危險！

含撚啦，左膠唔係同路人，點解基督徒唔組人鏈阻狗打人，反而阻勇武？

左膠，大愛撚，基督徒，由69到依家，你地有冇一次上最前線組人鏈阻狗打人？我係一次都冇見過，阻勇武就叻，比啲藍絲 黑警打到爆晒江就叫受害者冷靜，咁撚叻，出去食拳 比人斬啦仆街，你比人斬完，我叫你冷靜 唔好還拖丫on9 屌你老母

自己本身都係和理非 但呢幾個月發生嘅事都令我覺得班畜生真係無一個係無辜 支持勇武巴打 核彈都唔割

可以skip去4分鐘開始

有講到點解有班藍C在車
封站原因係班黑警上錯車打錯人所以要毀屍滅跡⋯⋯
自己慢慢聽

黑警都失去支持者架，咁死左全家未，傻閪

見到左膠 一野拉開佢 唔撚駛同佢地客氣

都唔係…如果係守護孩子老人家，切勿動武，只可以隔開佢地

左膠不是同路人

出咁多力 又唔見佢去擋狗？屌你老母

諗埋琴日被捕手足

失去左邊個 俾d名黎？ 藍絲斬人 又有冇失去佢地嘅支持者呀

小你啦，黑警先係呀

咪係

企開啲啦屌你老母
藍絲先係你地兄弟手足
唔好痴埋嚟

左膠aka藍絲保鏢
全家不得好死

預埋

鬧得好

果時話掉磚，魔法水，鐵通打狗之類會失民意

yes，搞掂廢老

同埋，想籃屍廢老唔出黎攪事，就係令佢地訓醫院，一知係籃屍攪事，要幾分鍾內攪掂佢散水，拖太耐係到互𨳒先多和理膠出黎

打撚死班左膠

佢地都係會阻

夾佢走咪得囉
打埋就唔好啦

真共識

打又唔使
幾個和理非一齊捉住個左膠得喇

咁咪好似個班臥底做嘅嘢

推
左膠視同賊，罪加一等

勇武打唔同意見其他人咪又係左膠

你咪就係阻膠

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

冇人記得喇? 香港人金魚記憶

唔好打死人就得
斷手斷腳訓返幾個月醫院好收手

ps: 錯手打死都唔割

天琦叫你地唔好俾仇恨蒙蔽雙眼，宜家係咪連天琦都打埋

天琦俾人打都唔還手？

拉走佢咪得 對自己人唔好用武力
你咁做同班狗有咩分別

勇武戀戰中伏害到手足俾人拉 ---- 831太子站
速決廢老? 成車卡是人，不是二坡坊啊!!!
重要開滅火桶，普通人都會打999。

就算點做都唔會得到所有人支持
依家可以做既係點做香港先有最大利益
中共最少利益就做

唔洗打既 當佢梁耀忠咁擒走就ok

用手支持
如遇阻膠 熄Cam開遮

死阻膠擋刀擋棍唔見佢咁撚勇 擋自己人就上晒身 你班撚樣俾手足打撚死都唔割呀屌你老母臭閪

藍絲要打，阻膠更加要

左膠不割但請唔好累全家